[美國51區暗黑科技] 疑似理工大學磚陣驚現緬甸街頭

突登運過黎？
新束束咁

藍絲：香港廢青收錢去緬甸搞事

香港輸出創新革命思維

連登踩港撚：咪撚學香港呀咪撚學香港呀